cx fa interview

有巴絲in 過cx fa 1to 1 final in ma?
跪求分享流程，準備事項，thx

好想做fa

都係個啲好行既問題
點解想做
有咩cs經驗個啲

Ea 難唔難?

唔難
Dse咁上下

S要準備普通話拼音嗎？英文要溫詞語嗎

可以line/wechat問野嗎？下星期in我好多野想請教sis做fa係我夢想

我兩樣都無
你會唔會有tg 你加密留tg比我

In 過
In完之後就上去做ea,過到就等收bc call

我留wts contact可以嗎

我冇tg

一係你有咩係度問啦
見你加密都唔識

好thx sis想知要溫熟英文生詞或者普通話語音拼音嗎？另外通常要準備咩題目?ea有得操嗎？

你本身英文底差唔差先
其實咩生詞無乜好溫 ea考既都係日常英文
普通話完全唔識都得
想操可以練下toefl

因為interview一定會問好多cs情境題
如果你有做過，你可以自己引用例子
無做過可能會問你以前讀書既經驗或者其他既工作經驗點樣幫到你
但要有心理準備係佢會要你講好多例子，唔係一兩個就完
So far未見過有人戴眼鏡去in
不過聽過潛規則係啲crew唔鍾意

要紮頭髮? 化濃妝?
聽講會追問cv

係咪有role play?情境題?

學校Transcript要original即係要正式?暫時未有可遲d補交?

你去in fa你覺得grooming緊唔緊要先
佢問既問題全部base on你cv
即係比如你做過餐廳，咁佢會叫你講下遇過啲咩difficult situation，之後就問你點樣解決？你覺得呢個方法好唔好？點樣先係最好既cs
又或者你講完點解想做fa，比如你話係teamwork，咁又會問你有咩teamwork既經驗，你係一個team會擔當咩角色
基本上啲問題係你答左咩佢就針住黎問
學歷個啲未有official佢會要你比dse

我無cs 經驗但佢會係咁問你cv 上既經驗黎證明你有無teamwork 既concept

Ea關於邊啲vocab?

都話日常生活
上面有講過

我想問呢，應該唔會考作文?thx

淨係得listening reading